西環寶翠區嘅人全部同我入嚟！再唔入嚟香港就會輸！

【區選光復香港●寶翠】立場突「藍變黃」兼空降 民主派翻盤遇鎅票黨

睇到眼火爆
識左佢咁耐
見佢份份工都做唔長
最叻就做到自己個樣係倫敦金啲狗咁
扮哂有錢識好多阿總咁
乜野中聯辦呀 大陸政府d 酒會一定痴埋去
上次選舉仲幫民建聯派傳單
贏左仲講到自己係人地智囊團咁

點知呢幾個月突然扮哂中立咁
日日開story 屌警狗
點知係為左參選鋪路

以下係佢咁多年痴人地去酒會既證據
西環寶翠區選民！！！
記得唔好投報稱為社會企業顧問的馮敬彥呀！！

馮敬彥 你唔好再發夢你會當選喇

我狙擊你一世呀！！！

補充

P 牌推唔到呀
快d 幫手推到西環人見到呀

仲有當年佢同佢個世界仔朋友
比人笑左好撚耐但會仲好自豪 正一on9仔

推

唔可以畀呢d 舔共狗扮黃贏區選嫁！！

push

Tui

Tui!!!

推上 fb好d

Push

真係fact cheched

推 扮黃可恥

似中高產選區...

Push!!!

繼續推

擺到明扮中立 𠝹票

推 帶眼睇狗

推比西友知道!

我係寶翠區，畀我見到佢係街，我實屌9佢

印晒佢D中聯辦圖 11月開始係寶翠到貼
你咁撐中共冇理由唔幫你宣傳下既

寶翠區選民幫推

推呀

偽裝狗更賤

條友連鴨都做埋啦

kenny 最近仲有無返大陸叫雞呀？

pish

推！！

到底係邊個督佢出嚟架

講咗幾多次咪撚再用失敗論開Post

假狗藍扮黃要推

賤撚過真係藍嗰班
人地起碼都肯認
連基本政治承擔都冇

預埋我呀

推牙

寶翠區市民推

寶翠人一定要幫佢宣傳佢啲功續啦貼到成個西環都知佢做鴨睇下到時仲會有邊個投佢

扮黃

推阿

唔知有冇暗病 麻煩馮生落區時帶番口罩（記得帶埋醫生證明），如果唔係傳染到俾啲選民就唔係咁好啦

利申：住寶翠

小心藍屍狗呀

連龍牆

幫你推

繼續狙擊！！

對你地黎講 打狗 救人 係咪只係呃自己既口號？

個樣

推比西環人

又係中共界票黨
大家快d話俾街坊知呀！

Pushhh

中西區人快啲入嚟

西友輕輕一推

西柚

幫推

我係寶翠區，收到

奶共奶到...

紅底狗公 推爆佢
好耐之前已經同佢個唔知咩建制朋友仔上過電視

貼街招 米好多無睇連登嘅中坑會中招

輕輕一推

可以放去Facebook 西環變幻時個group
應該最直接

推爆佢
仲有屯門樂翠都有人𠝹票

咱们中国在新疆杀哪么多伊斯兰教人全世界都闭嘴，今日不小心用水清洁你的寺就哪么激动？

貼街招幫佢宣傳

最撚憎政棍
推推推

Pish!!!!!

推，share去西柚group先

推 最中意睇藍絲仆街

開埋D咁既標題做乜撚?
係有料既自然有人推架啦

推！

push!

中西區幫推

又要含淚投隻老鴿...

寶翠選民表示收到，會見一次 diu 一次

今次 .... 真相.....
三個月就浮面了 .....

幫推
唔係呢區
但少一個建制派
就對我哋有利

推
不能俾奶共狗有議席

推撚爆佢
做文宣話俾當區選民知

推
西環人一一一一定要傳開去

推！！！！！

寶翠區選民輕輕一推

屌你老母馮敬彥，平時見你喺we7打簡體字已經想屌鳩你，呢排見你喺fb扮撚哂黃都覺得有古怪㗎喇！轉個撚頭喺we7 post埋哂啲又紅又愛國嘅言論，之前幫民建聯個鄭泳舜助選單野都未同你計！！！
識你咁耐都估到你份人蠱蠱惑惑，今次你仲唔死！！！
你咁想出名呀嘛？等我幫你一把。

Push, 做牆頭草做得咁開心呀嗱

好在有巴打跟進打鬼

𡃤共走狗食撚屎啦

西環友 推

自推

貼落fb group 呀

預埋我！

有條link, 唔識post..
youtube search 世界級的世界仔

已有post

pushhhhhhh

push!!! 印出黎幫佢派

oh posted lol

ching 好波！！

識佢
投左佢真係災難
虎頭蛇尾

無論係地區工程政綱同大議題都fail

推撚爆佢

中西區巴打
見到馮敬彥開街站
記得幫佢助選/埋去問
「光復香港❓」
睇佢點答

《不屈進行曲》 《March of the Indomitable》
dgx巴打寫首軍歌嚟俾我地振軍心 你班仆街仔咪撚再係認真場合唱肥媽呀

Up

推俾居民睇

馮敬彥條撚樣之前仲喺we7 post過話自己要去中聯辦傾啲野，跟住話入面好嚴唔影得相乜乜乜
呢條契弟極有可能係中聯辦派出黎選嘅，大家千奇要傳開去唔好比佢𠝹到票

佢扮黃 呢一刻實答你時代革命嫁啦

刷鞋狗樣

收到 立即share俾親戚

西環友表示未見過佢開街站

嘩非法賣淫仲想做議員？

Push
食屎啦鎅票黨

ofcus la 佢做開鴨

貼上fb 西柚group

扮黃可恥

夢熊大師

得閒去問下撚下狗先

多謝手捉提醒，如果可以share埋去西環變幻時效果會更加好

樓主11月中一定要再推上黎 到時貼港全西環

記得區內宣傳佢係扮嘢！！

寶翠區收倒

又想扮黃
寶翠區文宣 快d 做野

西柚推啊

其實好需要多d樓主呢d人，唔係個個都咁清楚所有候選人咩背景。出黎扮熱愛民主自由，其實係建制走狗就仆街。請樓主多做文宣比該區嘅人睇到

幫手推

新界撚都幫推

契弟一名

中聯辦契弟一名

放上西環變幻時？

扮黃扮中立，去死

貼文宣比d街坊知

阿物水馮生之前幫重過建制鄭永舜助選以為做變色龍咁易啊？

西環變幻時fb

藍到

有冇屌狗d post
兩邊一齊同佢宣傳

馮生叫雞做鴨, 係大學同佢close d既同學應該都知

見一次 屌一次
屌到佢變過街老鼠

支持，介鳩返共狗票。

send去fb地區gp仲有效過係連登宣傳

倫敦金樣

推呀 呢個堅係狗大家小心

同學個個都知佢乜料

推

［第十期牆紙］訴求在沉默中進化

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

最憎呢啲垃圾

推到件垃圾俾寶翠人見到!

咁係張所有圖係當區貼街招講比街坊知，唔係個個當區人都上連登睇post架

溫馨提示：記住叫多幾個手足互相照應！安全十第一

兄弟爬山，各自努力！

到時組隊喺附近將啲奶共相比街坊睇清楚

推 想扮撚晒野。收皮啦！

記得貼文宣話比街坊知

仲有無手足識呢條垃圾?
po 多d佢d料上黎

推推先

pushhh

呢條友正宗牆頭草 睇時勢企邊
垃圾
推到全香港見到

屌9佢唔夠
呢d契弟要私了先得

呢條社會垃圾, 有個FD第一份工時識佢, 好似做唔知咩鞋店既MT 計劃
做左唔知一年都冇, 搞到神怕鬼厭, 佢地D MT要落舖做下野
連D sales 都好撚憎佢, 話佢7下7下, 唔知係到做乜9

幫你推啦, 呢條7頭真係好撚7

共狗出沒注意報

唔係貼做鴨
係要宣傳佢同葉永成政治立場一樣
要令藍絲投佢

Kenny Fung 一向都左到喊
同超多中資機構團體有關
又幫民建聯唱歌

屌, 成班朋友以為佢覺醒 做返個正常人
原來為咗區選

奶鞋底MT 計劃?

人來
斬

百麗國際?

呢個網好正

有無寶翠街坊一齊落區狙擊神獸佢?

推推

有啊喂

係咪印哂佢啲野出黎貼姐

推一推先

朋友們！是的！Kenny參選本屆中西區區議會寶翠選區。未知道正式入閘、未正式宣布參選，就見到報章、討論區各種信息，本來就好應該同大家交代剖白一下🙏
黃藍是政見，黑白是良知。獨立參選無黨無派，無必要扮「黃」扮「藍」，同我直接互動就知道。準備觀察已久，決定空降做寶翠，係見兩位競爭者都年屆60（老過我老竇），兩派經已纏鬥20年鬥得難分難解，中西區有本身意思、亦和平理性，知道現任身為區議會主席引起好多方面好多不滿，而傳統泛民爭取到今日情況.......同年青一代嚴重脫節（說真的民主黨對809000後是什麼東西？）我主張「更新換代」、「For Future」，對這個區、對香港、對青年未來，意義重大。
政綱、整個理念非常明確：五大訴求、重組警隊、停止制度暴力、重建社會公義，係香港目前最迫切需要。甚至我一些取態，不是中共和港府現時接受的（我相信𠝹票的「鬼」必須要受制其上線的底線吧）。而我有一個說法：我愛香港愛國家愛自由，捍衛香港人最後的「空間」，由捍衛「一切主張」的言論自由開始。當中意味，盡在不言中。
好清楚大家會質疑：Kenny本身從事金匯盤房、社企工作，一路成長發展，好自然接觸到不同背景社團和活動（所謂親中愛國當然多），我作為後輩都會見識參與...... 本身知道自己經歷背景，就好好過喜歡的生活、開開心心就算，大家Facebook都見証住我，近4、5年都是Facebook間中講講良心話、政經時評......而「香港事件」改變了一切。
曾經參與建制活動、為工聯會助選，卻在6月以生命為香港作控訴作警醒的梁凌杰義士，他的一路走來、留下的信息，對我是一記當頭棒喝，而現在在全世界叫「香港加油」都會被點名清算對付......一切一切，都啟發了我對香港、青年日後「生存空間」的思考。香港人，不可以繼續冷眼淡看漫天烽火！使我有這個想法，要做「一件事」。
反送中運動，我認為是一場公民啟蒙運動，參與選舉政治，是80、90後的自我實現、冒險挑戰：作為首次參選的青年素人、最後一刻「從天而降」，我現在只得廿多日去做選戰，去挑戰廿多年經驗的地區建制人士、坐定粒六的老民主黨......無論如何這看來都是Mission Impossible，但破天荒 - 就算「送頭」，都是我所「尋求」 - 我不怕用這個「人頭」去為香港付出，只怕「回頭」才後悔在香港最黑暗的時刻有所「保留」。誰都不知道到結果如何，但我深信：世界總不會令我們失望。我是要來真的。
2019是分水嶺，相比目前香港難解情況，我做這看來更難解的事，算什麼？說到底，我們都是對自己的內心交代。至於我是怎樣的本心、理念、做法，做到什麼，let’s see🙏我會感謝每位理解不理解、支持不支持的朋友！也是跟朋友們engage的過程，有什麼指教意見、指導協助，隨時各種渠道聯絡！
特此附上文宣初稿，以此為記。

大家點睇馮生
想洗底？

Kenny哥呢d社團會唔會幫你助選咪

自推1

自推2

自推3

自推4

自推5

自推6

自推7

自推8

自推9

10連

Pish

小心𠝹票黨出沒

16:45開始睇

好好向世界仔Kenny哥學習不過Kenny哥做鴨既血汗史大家想唔想知

推啊

小心𠝹票黨

當區選民要自發宣傳

實翠居民自己睇路喇

求分享

幫推認清偽中立

有朋友住寶翠園，幾時有區議會no.？

唔係呢區, 但要推到全西環人知呢條變色龍

push!!!!

推 𠝹票黨

唔洗扮黃喇，中西區寶翠選區馮敬彥，你自己個WeChat出賣晒你喇

真野黎?

有冇圖？

Kenny哥喺未發生721事件之前，即係何君妖仲未俾全香港人攻擊之前已經曾經留言話支持何律師
仲要一直都有like佢page，條友直定曲你地自己諗啦，偽黃比保皇更可恥！

推到條仆街仆街

西柚表示馮生你死鳩緊

咁唔知kenny 哥鍾意邊款呢？

相由心生
個樣又衰又奸

香港需要更多樓主

做區議員？做鴨把啦

扮黃？
做實事
做鴨啦臭鴨

［跪求西環寶翠人入］認清𠝹票鬼 救回寶翠區！

小弟不才 第一次開post
希望大家都可以認清馮敬彥真面目

寶翠人加油 香港人加油

好可怕，唔好俾佢呃

推 屌你老母

就快到24號，每日連推
1

推推推

推推推推

推推推推推

推推推推推推

推推推推推推推

推推推推推推推推

推推推推推推推推推